識跆拳道既女仔

大家覺得識跆拳道既女仔點？

應該俾d師兄摸過曬 分分中玩過多p

比佢sm

覺得有趣，想切磋

踢蛋蛋

不過你無需擔心男仔會覺得你太 Man，如果會因咁而唔鍾意你既人就唔太值得你鍾意。

會討厭伴侶比自己叻既人一係自卑一係蠢。

btw, 你識跆拳幾多年？

五年 黑帶

而家女仔興打泰拳

筋好軟 玩多啲花式

你係樓主？
其實五年就上到黑帶應該唔易。

減肥，keep fit，易上手

睇會架咋 好多會3年上黑帶

願聞其詳

比佢踢春袋一定爽死

黑帶重有分幾多段

10段 所以快上左黑帶黑帶之後先係開始

如果另一半識任何武術就好
有共同興趣

不過贏咗就會係家暴
輸咗就畀佢恥笑

識跆拳道同打得好似係無任何關係

講出黎都覺得7啦識跆拳道

「識跆拳道」=「唔打得」

識一個識跆拳道嘅女仔
個人黑黑地 對肶又好似春麗咁
成日叫佢踢鳩我 佢死都唔肯
可惜最後做唔成情侶

BTW 跆拳道 男仔學會唔會好辛苦
尤其是筋硬 好驚拉筋都拉死我
好想學華麗踢腿呀

7就有份
華麗

踢撚死你

你而家幾歲
無話拉唔到既 日日拉 點都拉得開